李彩演係威!!!!!!!!!!!

牙柔比我周捉返笑到我

好似由黑粉手上拯救翻佢一樣

人美心善完美到....

是咪個個都好似我咁專登一早起身等首播架..

我非...

點解惠元無晒精神

出黎fing兩野就行返去後面...

幾西

Hitomi 真係好正, 成程都保持笑容, 好療癒

估唔到佢跳舞又幾好睇
幾工整... 唔係好識形容....

真

演飯點睇今次表現

我覺得櫻所有野，包括唱跳，都升左好多個Level

Hii跳舞不嬲都OK係有力派，不過可以再乾淨啲

練多咗三個月

呢次其實我覺得幾悶
無咩新意

好標準, 好落力, 無hea

好心痛.. 佢明明勁靚女
但好似俾人鬧到無晒自信
101個陣好正

似唔開心
分得幾秒 人人都十幾廿秒
係人都西面無心機返工

48下話...

自
個陣係睇另一條女唱bombayaa, 點知見到惠元

真係好撚慘

佢次次都好快走 之前d歌都係咁

你有冇睇produce架

係喎 想望多兩眼都唔得